【 撕不掉，剷不走 】連儂衣可以正式訂購啦！

【 撕不掉，剷不走 】連儂衣可以正式訂購啦！

撕不掉，剷不走？代表香港人獨有的美學精神，Freedom of Speech、Be Water、流動等，一一都可以在連儂衣上找到。

先謝各位支持，連儂衣的大中細碼樣板已完成，我們設立了試身點，有意訂購的朋友，可到以下地點，先試身、再落單付款，正式訂購方法見下：

訂購程序

1. 試身及訂購點︰
石硤尾白田街 30號 JCCAC賽馬會創意藝術中心 2樓
L207 社區文化發展中心
預約電話：2891 8482

2. 先試身，選大中細碼及數量
3. 試身後落單，落單時付款（資源及人手問題，只收現金，見諒）
4. 由於人手製作，製作需時，會按落單日期時間排序取衣日期
5. 付款後會出收據，到時攜收據取衣
（建議於訂購點取衣，如需遞送服務，可再商議）

海外訂購請聯絡我們 email: info@hkadc.org

連儂衣正式售價︰每件 HK$850（大中細碼同價，memo紙需自購）
非牟利項目，扣除成本，捐 612 人道基金
Made in Hong Kong

查詢：info@hkadc.org

主辦︰香港藝術及設計聯會
協辦︰社區文化發展中心
鳴謝：所有曾協助此計劃的機構及義工朋友
.

連儂衣正式售價︰每件 HK$850（大中細碼同價，memo紙需自購）
非牟利項目，扣除成本，捐 612 人道基金
Made in Hong Kong

支港人既時代革命

$850真係抵
我課能硬

每件 HK$850 大中細碼同價，memo紙需自購

Thx but no need
直接捐850去612 好過買件咁嘅嘢

咁平 狂買師呢？

好心啦 出埋晒咁多野cap水

笑

大丁出件280就畀人屌到仆街
呢件咁既野850